你的可愛 原來無人能替代

都差唔多一年啦 一靜落黎就會不斷諗返起你

好多同你有回憶嘅地方我都唔敢再去

叫春返5p啦😂👍

岩，對唔住

有咁易放低就好了

sorry知錯